我屌 呢幾日係咁買外賣唔記得畀Tips

我仆街啦 到依家先醒起

遲到啦

畀人鬧死啦

你？

嗌外賣無Tips唔太好

無tips學咩人叫外賣

醒唔起要畀呀屌

齊頭數？

No-.- 46-48-.-

咁多散銀

我畀50/60/100要人哋找 但就醒唔起tips diu

算啦 唔比都得

但買外賣唔畀Tips好狗
聽日畀返先 雖然唔同人

行好遠咩

5-7掛

無啦啦記得都有

我夠無啦啦記得你 有得解嫁咩

貢搞笑既

係愛呀白蟲

唔好暗戀我啦

用這一次練習麻木扮分離